[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6312)

輕鬆

樓主我立即屌你老木

屌

到

有得輸半未

三賤快手
三賤 2.5B

北海道

紅鑽-2c

差d誤中

好

鹿島鹿角快入一球啦

全半細係咩事

西鑽頂住，唔好爆我no goal

東京半大3.00 bee 10.5 b 2.29 差 橫賓2.15 9.5b

西鯨走盤啦求你

你又有搶咩

賭條撚 場場都唔識入波

夠唔夠膽半0全10 東京

狗幌有未啊你老木

全部同我入波

入波未呀屌你老母

北海道嗰一場一定有一球

696 呃到十二碼未

德島半大得唔得

想問邊條燈買了大波 企前2格

唔好啦

絕殺未

垃圾波 唔夠膽

696我屌你快入啦

696贏波扮鹿叫

我了

弱智日本波大部分窿窿

北海道同696入波未呀

696似絕殺

屌你老母櫻花係咪入一球都咁撚難

快入呀696fc水原

空難啦鯨魚

唔要似

原來係你 你對啊對得住我地

北狗入波啦好嘛？

日本地震死啦

原來又是你...

支持

696 差d 世界波

beeeeee

屌你老母黃蜂依家先入

1 2 11

Bee 1:0

東京半0全10角 痴撚線

696 絕殺 就一世球迷

696 88

全部半大死晒

1/1.5屍都冇埋

東京10cccc

被絕殺

半0全10

夠姜就整多兩粒

無了

前鋒玩完野未

被絕左

Bee gel

比人絕殺

紅鑽

是我買了前鋒 對唔住

北海道快啦屌

10c cash

又針

半0全9

邊個話1 100w400p

696抵死

北狗地震腰斬10 2 100

買左咩

兩條jump

閪鯨入未

東京比多c 3場角大過關 雖然蚊注

xxxxxx86k):696

屌696

紅鑽刷c la diu

唉 一球俾你收返半串燒賣啦

人妻三賤刷角啦

買埋0.5/1了輸埋抽撚含

屌你東京半0全10 角雨

5點角唔買 走去買紅鑽大波

咩嘢雷神啊

中

日職真係好撚惡賭

川崎前鋒空難死啦屌你老母，唔撚刷角

696全隊空難斷腳

bee個三國堅尼地係咪主公啲人

快啦屌

同意

5點 三串一 客盤

下 角細咁都要慘死

鯨hea撚到呢

隻馬本身垃圾

-1cccc

東京真係奇蹟10C

跟杜狗對家全中

日本波又全下盤？
真係玩撚死人

0.75封撚埋？

慘

有無前鋒手足

櫻花比力啦
696正仆街

開左波未？

前鋒不嬲踢下半場

屌你老尾閪鹿 閪摩

紅賤 殺多爭氣啦屌

全中！

日假 我真係屌哂佢地老母

想輸半快

10 1 1000

696 bullshit

大波開唔出 好彩696都輸埋

北海道禁屌唔入有撚用咩

鯨魚唔好腳軟呀

法國我哋同路未贏過

北海道多1c啦

燒比佢

知咩事啦

半0全10

嚇親人咩

只求輸半 謝謝

你條仆街搭沉船仲好講

半大死了

負十番。。

質疑佢有無能力開到上盤

Sg就sg啦 又改名

懷疑一直都是你

打咩牌有咁多番

北海道大未？

閪鯨唔好撚

R2 1

輸左一皮

屌你老母莫雷拉

半0全10 cls

明明是你，咪尾

日假惡賭到

0:0 11c ft都算公道 冇比假希望

dllm日本仔幾時仆街死1.48 2.5b可以開唔出你老母1球波都冇半場

唔玩了 比返d錢me

696 咁都反杯到 我戒賭3個月

我一世球迷

今晚日職撚狗日

北？！！

我CALVIN 以後唔撚賭日假

1-1

輸半都冇

696反cup未

696快cup !

cup了

黃蜂可唔可以比多粒

6961-1 撚半一上盤

屌你 得你個場0:0

2場跑 到1 4 自動我可以派你了

呢句野 我一年講幾百次啦calvin哥

5分鐘內反cup我罰抄696 100次

北海道入波未

北海道有無開波

我200次

唉服撚左 -20服輸

敢唔敢贏埋吖696

696快cup

696又撚

唔撚賭日假呀

又少隻乳豬

bee大波 10 1 100

300次

北狗

我

中左派3個100

日職唔撚係夾埋做波都無人信

我西京2.5s 9.5s 各針30k

屌，禁住打都無

係 日假 有咩問題

Lm

日假墨假西甲角 全部最多廿蚊輸都輸少d

難

k

696比多粒啦屌

閪鑽北海道你老母0:0 即場比狗屌

.

佢

000000000000

廣島 10.5 b 集氣區

集氣！！！

696

696入未！？

var

696敢贏
我敢派

696 cup 到 5 1 100😂😂

696 cup埋快

如果

696 var炸

OK

邊撚個話0.5/1上車架屌佢回水！！

‘

尾段10分鐘都冇c 食屎喇屌

696var

696入多粒啦

原來696宇宙級大船

大波黨...

var。。。我屌咩

eason

696 拎返一分當贏波咁....

紅鑽驚險半格

炸

仲有2.5b

Fc橫賓 下半比4隻角我

V咩

和都好似唔敢

好彩狗會封左0.5/1差d輸多廿蚊

老實講 即場買bee先慘

炸左696

懷疑比人燈住

嗌完紅鑽就到三箭
三箭全格 10 1 100

屌你老母買左3次北海道3次都針

紅鑽食返10倍無入球唔駛輸

大波比埋啦屌

有

北海屌 臭雞

s

ok

炸了

11.5s 咁都唔洗輸

Ok 比3隻你

696仲var緊

大波玩完，點解要比希望我。。。

696炸

禾

炸

玩完

4c

曬時間曬心機

。

今日明殺入球大

抵撚死696 反正都唔會cup到

高水半一

死得好安心 696盤

閪鯨
人妻
三賤

恭喜696補bee手足

講真炸得好公道

又唔係VAR 12M

屌你老母696
斷你都算
仲要單頭左
好撚痛

Boom

前鋒-1開唔開到

前鋒盤想死

波台 個個叫生叫死

櫻花盤死埋算唉

咁又唔好

日本波比狗買

橫濱比多粒

全大玩完

10打11 都cup倒就真系日假

大波上盤

好過0-1 再1-1 lun手足

1000蚊大波爆炸

半0全10是咪on9
賭咁多年未撚見過

醫神對家 唯一出路

6場加埋都冇2.5b

日假定確無例子

中 再賭大波就即仆街

賤種日本仔

大波黨被滅
鯨魚

三賤閪花

求放過大波黨

Fc水原

前鋒打氣區

真係痴撚線

2.5s 9.5s 各30k
而家直情想飛過去西京打柒班仆街

主公全對家

放過大波波

西鯨入啦求你

計好佢2球...計少左佢係馬會精選..

準備收錢

韓假又半大

面臨再次滅黨危機

lm

水原半大

新加入冇耐又要團滅

乜撚水原輸埋

五點三場都角大

秒追和

好似晏就post 過？

最後個場真係得

無跟會後悔

無

笑撚死人咩

閪魚換Mateus出嚟未

三箭快撚啲入屌你個閪

比賽結束

希望攬炒0000000

閪鯨閪花可以請你快入嗎

廢鐵搞乜

嚇死人咩

水原反杯未

西花入未

同好

閪花 箭 人妻 臭魚入波未

派？

同路

乜撚廢鐵

嚇條撚 追和都全格

無入波果啲全部0:0

柏電追和

唔派就收埋啦

事後？

賭博會令你一無所有 (李嘉誠, 2019)

前鋒唔刷等輸

飛仔買左咩

西鯨 西花

唔係取消咗1-0 咩

以後唔買日本波,日本仔懶有團隊精神咁.

同路入一粒就OK

咪理條諗鳩啦，上嚟貼張事後就潛水

前峰-5c！！！

櫻花 柏雷快啲入

川崎玩撚完未

鐵 人妻 水原

鯨魚入未

仆街差前鋒角大。。。

韓假半大日

入左

西鯨

櫻花忠實球迷求下你入波啦

西魚

爭你咋櫻花

鯨快穿盤

入多2甩la diu

入多球啦西鯨

心跳2.5s+櫻花穿盤 10 1 100

入啦求吓你

前峰快刷！！！

好靜

全細

西鯨1:0 完場啦 發揮本色

柏雷之前真係完全靠隻力架

閪花同神船識入波未屌你老母

清武射世界波未

川崎前鋒10

三賤又撚？

前鋒1:0

大久

櫻花快

閪鯨穿盤未

前鋒求你再入多兩粒

首2半大 超早水無人跟？

前鋒goal

前鋒上

海蛇韓k半大

冇人賭垃圾波

櫻花入未...

仆街，神船咁你刷！

前鋒炸啦 越位

半大只需5分鐘

點樣呀三賤閪花

前鋒叫爆區
入多球

櫻花 我屌你老母臭西 2比0完場得唔撚得

係

同琴日打韓假球証一樣

勁撚到

櫻花肯入未，生性啦

垃圾波先好賭

前鋒入多幾粒啦

炸左

俾三賤撚咗$1000大波 好爽

三賤咪撚

今晚叫IU黎陪我

前鋒炸

閪鑽幾角完？

炸得好

西花唔撚係學琴日春袋咁啊 屌你老母

砂岩 水手 鯨魚頂住
櫻花快手啲入

11

閪鯨閪花入未

冇啦 00完場

閪箭又撚狗 針

撚左$200

鯨水手入多粒

咁我叫PSY陪我算

條3X1係差西花呢隊仆街 屌你老母

炸了吧 如無意外

橫濱比多粒啦

唔賭日職
10？

我都係

6 11 wtf

你老母冚家剷大阪櫻花入波未啫

前鋒快入

鯨魚比多2隻角

正一賤種日本仔

大久保比啲力 快啲射入啦

三箭

閪花

全撚部主1:0 西花呢屌你老母

前峰角大24

前鋒3.5b 10 1 500

全部冰30mins c ok?

大分等收錢

三賤 應該開唔到2.5b
生命注咗

哇 搞咩

比埋個2c我先

水手開到10.5b 5 2 200

前鋒穿盤未

1隻係算la

做埋

閪花入波未 屌你老母

西鯨比力啦

我屌你老母臭閪 死韓狗琴日又唔撚見你全部半大 晒撚咗我幾K呀屌你老母 屌撚晒你全部啲女

水手正氣

前鋒又話要每場入3球

2c啦

西鯨入多粒

今日d var真係屌你老母臭西

日本仔就00，韓仔就半大 cls

屌得好 屌埋球証更佳

今日啲波好撚惡賭

9.5s 1億 10 1

未到夜晚已經血流成河

日假呃錢

1蚊我了

西花 我屌你老母

鯨魚正氣。。。

大阪櫻花上盤半格 10 1 $100 全格 $200

2-0魚

前鋒入2粒未呀垃圾

20

Me

名古屋

魚

大分守撚到

中嘅10 1 200

閪花，神船識入波未屌你老母

三賤快啦 好冇

Ok

我鯨

Hi

咁撚多場上盤
係要揀隊閪花
仆你個街
水又要最低
波又唔撚識入

返來一睇2:0 on9

西魚好波

下午波已死八成人

鯨入多粒 快

魚 刷角啦

前鋒入一球俾我輸半啦
岩岩炸撚左

西鯨2:0

水手又炸

魚串左柏雷想死

狗鋒4連c 未

前鋒 3.5b 10 1 1箱台灣菠蘿

魚快入多粒

雖然閪鯨未贏，但中埋先岩岩夠追返閪鑽閪鹿輸既

爭西花！！！

花幾時入

櫻花🌸入波得唔得呀？

最盡比多1隻你

1

Q

連c雅！！！

西鯨 水手 城南角細三串一

前鋒肯入波未呀屌你

Fw睇黎又1-0 撚狗

三箭快刷啦

咁客氣 咁我要多2c啦

人妻櫻花同我即刻入波

差西花
三賤2.5b

2:0

櫻花差你咋

人妻2:0

死透了

人妻20

屌你老師閪花，神船識入波未含家產

鳥20

死仆街三賤一粒都冇

搞掂

柏雷素爾空難啦

2:1

針

人妻 魚 請立即入波！！

西花一粒plzzzzz

3串1 差花

屌你老母櫻花又係差你冚家剷

咁早gel

2:2

今日已放棄

same

人妻食左春藥 細波死緊 jump

輸到傻鳩左

又同路

櫻花肯入未

2:1 大波搞掂

狗會又冇得補飛啦

買下馬仔算

水手快手入多粒

水原杯未

8串1準備收錢

@86

櫻花入啦 你老母 唔好咁賤得唔得

人妻轉乜撚野平手呀屌你老母

屌你老母臭系櫻花 全中10 1 100

閪花識入波未啊屌你老母

人妻今季上哂力

中中中中中

櫻花

三箭似撚狗

刷啦屌你。。。

唔派講唔通

櫻花 前鋒咪撚入都夠殺一堆人

差一粒

屌 訓醒橫濱又輸

花 入呀屌你，對隊垃圾都唔撚識贏？

櫻花求

見到個個差櫻花
我就知呢場唔會開到
想賠撚死我？
睇住你地黎食

垃圾賤種閪花識入波未

大分三神頂住

今晚有歐聯

西花半格都好啦 屌你個老母系

客 12m

前鋒入波未

閪花肯入未

櫻花快入

日

有你呢句放心少少

真 正氣左幾場了

有你依句都定啲

全世界櫻花

屌你老母呢度大家個個都係差班冚家剷櫻花 我真係屌你老母死全家大阪櫻花一球都唔撚入

各位櫻花有機了！

城南角冰實 水手快入

快落角球雨

西鑽角球派彩未

你老母閪花的限你5分鐘內即刻入波

花

咩事

西花比半格我 屌你老母

Bee 鳥 名古屋 中到啪啪聲

櫻花場波暫停咗？

前鋒 2.5 3.5仲有機?

櫻花入波未

冇

川崎贏一粒輸半都好

主rc

硬係覺得水手會最尾比人入

求你櫻花

柏雷呢隊垃圾今季真係要長追對家

重心？

閪花又細波
又斷哩關

2.5b

前鋒唔入不如輸撚埋佢

屌你老母西花快入

西花1球啦屌

西花個場仲要無得補飛 馬會真係賺撚到笑 個撚個斷西花

西鯨比多球大炒佢啦

唉
大船
死鳩梗

left4sleep巴打祝你身體健康 買咩中咩

橫bin仲垃圾

冇了 2-1

西花

人妻 鯨魚 請立即入波

屌你老母以後都唔掂角

請你快啲入波呀西花

廣島入多粒得唔得

戒日本波了。
再見

閪花2.5b 直播去狗屋屙屎

前鋒一粒都冇

前鋒開左波未？

What?

西花 我立即屌你老母臭系

平半好似買下盤好d
起碼平手都唔洗輸半

手多串前鋒-1

閪花一球啦

屌你老木三賤一贏又控角

前鋒入乜撚野

刷角啦好唔好

以後唔掂2.5s

廣島失球紅格開始

西花係咪撕得飛

西花入一球喇

神船搞笑？

柏！

前鋒作客個盤咁深都買

廢船咩事？

入一球大家綠字開心

全世界集氣比櫻花入一球啦

神船個場做咩

叫你大哥了

係到

前鋒入波

西鯨整多粒

大阪閪花

水手入多粒燕梳球

前鋒1-0

西花唔入人生要完了

前鋒場波應該未開

比人入波囉做咩

G持3:0

前鋒1-0
入多球

前鋒

我要你刷。。。唔係入波啊屌你老母

日狗波大波 真係狗先賭

櫻花同前鋒入波未

半0全4經常有

清武入一球救下買左櫻花Ga手足啦

20mins 4c是夢嗎？

想叫大鳩保救我都無得叫

廢船搞撚笑

神船失得咁on9

我都係唔出聲大分加油

西花 我屌你個老母

屌你老母大阪櫻花地震死啦仆街

閪花入未

入多幾粒 無小白唔洗留手

-3c！！！！

再講下野pls

幫幫手 講多句

三賤快手
三賤 2.5B
快入 屌你老母 死全家啦

狗鋒角大88

Over over全世界冰c

刷啊，刷爆佢！！！！

鯨魚 人妻 快撚d入la屌

還掂0:1又係0分
0:2又係0分
不如輸多球

西花
入呀

前入鋒1more

樹蔭有一隻蟬

召喚角球大雨，仲有連c雅

日假睇盤真係冇用 調返轉買先掂

單！

前鋒-1開埋好無

水手阿 入多粒啦

全世界得返櫻花唔識入波

我地係咪叫唔到啦

0:2係雙

傻閪先買櫻花入一球先得半格，買對家頂到完場輕鬆全格仲高水，輸一粒都仲有條屍吊下命

屌你老母大阪櫻花全家不得好死

前鋒我求吓你啦，俾多3隻角我

櫻花入波馬上去泰國捐精

-.-

櫻花又輸
連輸十注了

ph

我對抗緊全波po

我條三串一，就係敗喺前鋒手上

比人絕殺2-1埋

你真係法蘭黑到閪

三賤角大未

輸埋閪花就下月見啦

西花下半場開始射得1腳 屌你老母

7c 仲有機

大久保呢

連c未。。。

日職櫻花忠實球迷求下你入一球幫下手啦

有我陪你

三賤冇大波 全國日本仔都死

前鋒閃電1連goal

俾人換走咗

成碟青瓜過大海

咁嚴重

收嗲啦屌你老母

勝利船追和當勝利

屌你老木三賤 一贏就唔刷 賤撚到

細佬！

冇啦，屌你神船都戇鳩鳩

今個月白賭了

閪花同我即刻入波

角大仲有機會嘅

差3c...

仆街 木機會了

屌你老母大分你守到咁不如唔好踢波啦

閪花唔入波學人讓半一？

水手 快穿盤

三箭10c

fc江原入嘅可能性係咪0

乜能野閪花斷過關...

三神下盤gel1gel先

櫻花攻唔入都換得一個人 cls

櫻花想點撚樣

三賤大波 集合跳樓區

食屎啦神船，落後唔撚刷

咪就係

三賤快刷多2c

前鋒準備入多球

Gel

花入一球喇屌你

變態叔叔

輸埋閪花我跳樓了

水原快

要入呀櫻花

西鯨半0全3啦最後10分鐘

88888888
三連快

三神盤gel

買撚左閪花

差2c

魚 妻 求下你入la diu

水原三星！

你好

大阪入波立即去日本搵風浴娘

俾埋我，-2222222222

唔和都偷笑

咪撚黐埋嚟啦抄名狗

米5 -2

咪啦，我諗住下個月繼續跟

仁川肯刷角未

比多一球前鋒

劉定明

大分中柱嚇撚死

水手多粒

唔覆我tg 你係咪唔留我係朋友？

另一隊水原！

場場角細 賭條毛

櫻花入未

前鋒贏多粒好冇

我呢一世都唔打飛機，俾埋我

大阪入未

有咩事留返拜山講

閪花 10 1 100
全格 10 3 100

閪花RAP

2連唔該！

櫻花應該都0-0等收工

竹

有冇人派？輸死了

2連三賤

仁川12碼

前鋒365長封係咩事

咁多場蛋蛋

me

你全職乞？

日日都係呢句

你好過份！

拜我

刷c啊！！！！！！！！！！

輸死

副職

假波

想食燒肉定叉燒

閪花唔入仲差d輸埋

大阪櫻花！

前峰10c 10 1 300

黑撚到

唉 屌花屌到攰

唔入輸撚埋佢啦

講錯嘢 客真12m

廢船單刀唔識射波

屌你老母櫻花

派我pls 幫你叫爆

叉燒 因為有你，差

狗鋒兩連未
快啦

前鋒快撚啲刷角 屌你老母

差一個咋屌你老母

可唔可以將柏電閪隊踢落乙組

櫻花好似無哂啲鬼佬，唔識入波咁

斷閪花唔撚係呀

999999999
連埋

9c!

前鋒快刷

屌你老母

水手頂實

求吓你中

成隊落地獄踢啦

前鋒唔刷角就俾人入架啦 快撚啲俾2隻c黎

係囉，好撚無癮

屎屎

冚家剷死啦大阪櫻花屌你老母臭閪 祝你全隊空難死
斷腳生Cancer死

-1c

前鋒刷呀

果下唔撚射 眼都突埋

水手 差一粒咋屌

實得 一定有！

屌你老母 又到前鋒單刀唔撚入

2/10...

幫叫派我

淫K 12碼都唔入

我要角啊！！！！

個個都花 幫你地叫下啦

三賤-1快啦

全地球集氣 閪花

快撚啲俾多隻角俾上面位ching

好撚緊張好撚緊張

過咗兩關等緊食胡輸花

咪

仁川肯刷未

大阪櫻花

67

9 -1 究竟做唔做到

前鋒入多球

櫻花 你踢咩波啊 撚樣

快閪啲啦 前鋒 差一隻炸屌你老母

幫叫花

鯨魚人妻 入未ar屌

閪花無了

大分三神加油

就入

狗鋒！！！！
角啊

我正式宣布閪花全隊不得好死，祖宗18代男既比人雞姦，女既比人拎去做慰安婦

花花

搵杜狗出嚟燈佢啦

刷角呀前鋒

8串1差西花

有女咩

我屌你老母。。。

幫你叫爆！

goalll

10

等絕殺

花1:0

花10

屌你老母輸咗佢啦櫻花 成場喺度猜波 屌你老母你班冚家剷

大！

終於

唔好炸呀dllm